拖舟跟阿婆學打牌

嗯

學緊戰術

鬼畜片？

轉行做麻雀教練？

阿婆係痢？